邊個反陳雲邊個就係鬼！

陳雲係狗

邊個反老衲邊個就係狗

收皮啦

老衲對上一次叫雞係幾時

老納上一次食狗肉係幾時

老衲上次比老婆打係幾時

食屎啦死熱狗屌你老母狗閪, 分化搞唔到而家搞港毒比人入位

垃撚圾5年又係同一招, 悶唔撚悶啊

老衲專講反話

支持復興華夏，支持食狗肉。